請subscribe 鄺仔

你地係到講雞丁 又話人地點點點 我問你地一句 鄺仔咁黃 好有影響力 你地fol左未?

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*